有人公然將自己擺虐待貓仔影片上fb

隻貓仔既眼神

有人公然將自己虐待貓仔影片擺上fb

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

咁都話虐待

垃圾貓奴真係麻撚煩